老實講，見到胡官咁真係想喊

明明佢啲政綱係最近我地
講話立23條都係因為基本法寫左要立
又話要立22條防止大陸官員搞香港
最後得21票 真心覺得好慘